Skelet
------
- ES6 transpilace do ES5
- watcher pro js soubory
- minimalizace vystupu
- podpora async/await!!!
- podpora spread operátoru ...

Instalace
---------
- npm install

Ovládání
--------
- npm run dev - rollup, less
- npm run bab - rollup, babel, less
- npm run dist - rollup, babel, minimalizace obou, less
- npm run watch nebo npm start - sledování změn složek src & less, pak to spouští příslušné tasky

Podpora
-------
- https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/JavaScript/Reference/Statements/async_function
- https://developer.mozilla.org/cs/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/String/padStart
- http://kangax.github.io/compat-table/es2016plus/
